﻿#**26/10/17**
Vandaag pitch gehad voor ons concept, behalve pitches geven moesten wij ook zelf langs andere stands om te kijken hoe hun apps werken etc. Vervolgens kregen stickers die we mochten uitdelen aan teams die wij goed vinden. Jammer genoeg hebben we aan de einde van de dag niet genoeg stickers gekregen om te winnen.
